連狗icon

可唔可以整隻dup 耳死狗icon

啫係類似呢隻但無咗部電腦？

佢呢個係頹廢樣 差啲啲

可能 呢兩個之間

#origin#lme